考車pass

想問投遞 快定郵寄快

張支票枱頭寫邊個

現金
上車比考官

考完啦

恭喜

老妨

吓 原來咁多人唔知
一向考完直接比佢 然後佢比野你簽收

代辦ja
你諗歪咗去邊

當我無講過

入箱一定快

但支票抬頭寫 牌照事務處？

唔係香港特別行政區政府咩
個網有講

見到了 thx

預約大法最快

個網有講又點
上嚟問都有人答啦
做咩要自己睇